唔好再諗衝差佬了,衝李卓人, 逼佢搞罷工

唔好再畀差人捉了
無用既

一定係罷工先有用

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

好多人唔知爆發點係新聞稿

請轉發

邊個議員唔支持罷工
下次選舉 一票不投

廢青中可以做d咩

on撚9

衝差佬徒勞無功

人在外國 又或啫資能做鍵盤戰士嘅大家 不如一齊洗版?

[拋磚] [鍵盤戰] 針對本土向大企業游說發動罷工罷市

販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
推到販民仆街